大陸酒友clubbing召集 有wechat群 經常有團

最主要係想搵番開大陸飲酒落酒吧既朋友一齊玩 逢星期456好大機會有團番大陸飲酒識女 有個wechat群 淫k邪骨 都間唔中會有人分享

歡迎入群